今時今日仲出街食飯唔配做香港人

就算黃店都應該只買外賣，你地話係咪

間間黃店有外賣既

好慘，見到隔離的一位一面食一面咳，走都走唔到

即刻掉位囉，我昨日都係咁

茶餐廳無位走